有沒車迷手足同我一樣 經過昨晚後決定支持沙蛇

沙蛇真係好能慘

豬肉唔迷云了？

迷云+迷沙

兩個廢老

收下把口OK?

我講緊我老豆老母

你老豆老母除左生你出黎 成世都無做過錯事吧

講得好